勸大家唔好沉迷賭博 / 牛熊等衍生工具

其實唔少人成世都困於係「骰面資訊」中
懵然不知
好多野你以為有得透過分析得出結果
我可以答你：一半岩，一半錯

主要係睇你預測既Resolution 想做到幾高
正如天文台weather prediction 既model 都係講求resolution , 資金資源就做到越高既resolution

正如你賽馬咁計，直程叫你predict 隻馬幾分幾秒跑完，呢個程度嘅resolution, 你點計？

想同散戶講
單憑你每日睇下報紙新聞，睇下圖表用技術分析，睇技術指標
你覺得你做既分析既resolution 會好過資金雄厚、人才鼎盛、Full time 工作既投行？

人有夢想係好既
但ff 都要有個限度

香港人普遍沉迷返工

今晚利點睇

我話你知點睇果d 都係「骰面資訊」黎
就算講到似層層都好
correlation 唔等於 causation
唔出毒水啦

痢穿暴城

有賭未為輸